
# manejodatos
pruebas de manejo de datos
=======
# ejemplo
ejemplo visto en clase, para cumplir HU2

## requeimientos de instalación

- Revisar y liberar los puertos 80 
- ejecutar `sh install.sh`
- ingresar al adminer y revisar si estan las tablas
- ingresar registros manualmente en la tabla usuarios

## INSTALACION DE PHP-ZIP PARA LA MIGRACION DE DATOS A EXCEL
- https://www.ochobitshacenunbyte.com/2020/12/14/como-accedo-a-un-contenedor-con-docker/
	COMANDOS PARA ACCEDER A UN CONTENEDOR DE DOCKER, EN ELLA SE DEBE EJECUTAR LOS COMANDOS SIGUIENTES
- https://rendywijaya-lontar.medium.com/exntesion-zip-php-in-docker-c5970213213c
	EJECUTAR TODOS LOS COMANDOS
- https://stackoverflow.com/questions/18774568/installing-php-zip-extension
	EJECUTAR EL COMANDO: pecl install zlib zip
	DENTRO DEL CONTENEDOR Y REINICIAR DICHO CONTENEDOR
